有無嘉福撚係到

頭先樓下做咩咁嘈？ 見到有個男人放放下狗 比十隻龜圍？